油麻地有藥房催淚彈射入店內 負責人斥警方事前無警告

昨日警方在油尖旺一帶驅散示威者時，施放多輪催淚彈，其中分別射入旺角一間食肆及油麻地一間藥房。

在油麻地彌敦道的一間藥房，昨日遭催淚彈射入店內。經過一晚，店內仍有濃烈催淚氣味，感覺攻鼻及刺眼。

藥房負責人胡先生說，昨日因應示威「拉半閘」，但警方無警告下施放催淚彈，並射入店內，店員即時衝出室外。他說，當時街上示威者不多，批評警方「亂射」催淚彈。胡先生早上清潔店舖，未知貨品有否受影響，若有問題會將貨品退給廠商，未決定會否就事件向警方追究。

至於旺角受影響的食肆今早如常營業，店內有數名顧客，店舖職員拒接受訪問。

旺角港鐵站昨日成為示威者目標之一，多個出入口被縱火。在旺角站近銀行中心出口，站口有燻黑痕跡，有工人重鋪導盲磚。有工人說，昨日火勢猛烈，波及旁邊的東亞銀行分行，銀行亦有派人清潔招牌被燻黑的位置。

至於在近恒生旺角大廈的兩個出入口，亦留下被縱火後嚴重燻黑的痕跡，港鐵拉起閘關閉這兩個出口，並貼出通告指示乘客使用其他入口。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

退給廠商???

關廠商乜事

未知貨品有否受影響，若有問題會將貨品退給廠商，未決定會否就事件向警方追究。

食哂啦仲諗住賣嚟害人？

聽講間鋪係藍

差人做野唔洗你教

廠商：屌你喇，唔撚出貨俾你，唔撚受

又要拎番張ig cap圖？ so? 洗唔洗wtsapp你先

仲有人食廢老唔識睇新聞？

有警告都唔應該射入店啦

阿蛇做野要通知你？

自作自受抵撚死

警方想保護你地

電光火石之間嘅專業判斷，你要接受

你还有党呀！

"有問題會將貨品退給廠商"
有無手足可以通知各大廠商

藍絲就係咁
明明唔關廠商事，唔想蝕錢就塞屎俾人

So? 使唔使whatsapp通知你？

保護緊你啲貨咋
條友真係唔識架喎

叫班差佬食返啦
傻仔藍絲

保護藥房呀

撐警應得嘅
保護你地啊
感恩啦

想知比水炮車射間360點

藍店黎 抵死
叫藍屍狗去幫襯、呃下班大陸豬囉

開呢d藥房係乜背景心裡有數啦

因藥房好多藥&貨係寄賣
賣出幾多批發零售先對數拆帳
不過你退果批貨批發轉頭就放過另間鋪散

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

一粒催淚彈就割
立場堅定d好wo

叫藍絲拆店

未決定會否就事件向警方追究。

咁想幾時決定? 想自己個頭中撚左先?

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推重大日子

保護緊你，舉乜撚嘢旗？

呢位藍屍鋪主
假如真係未警告下射彈
我建議你去報警先
相信現有機制能夠處理你既投訴

g持

叫林奠同奴狗道歉囉

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

入黎一齊討論點升級啦
尋晚post1已經定左大體方向
入黎幫手推下post啦 推行動post啊
11.2 晚上死線
11.3 升級行動

報應

阿sir射野唔駛你教

執法要道歉.jpg

見尋日話間嘢係撐警，呢個姓胡係乜水

出現得係呢d地方就有咁嘅風險
驚咪唔好開鋪

唔殺到埋身都唔知警察pk
值得高興ge係又connect多個
但係 因為佢ge不幸 而感覺唔到高興

有咩

店舖職員拒接受訪問===>藍屍職員想屌黑狗又唔屌得

吹水係咁
唔通佢講照賣 吹咩

唔係掛 成間舖中哂招 全部有毒

既然個腦細係藍絲
係佢間舖出事緊係要佢一個人硬食啦
呢啲撐警垃圾無啲教訓點得
見到都心涼

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

如果係藍抵撚你死

呢位藍屍鋪主係咪戇鳩架
警察係保護你先射彈
咁多暴徒係你鋪頭門口 擔心你會被裝修咋
良心當狗肺 25仔

藍加藍變黃

有冇人開名，好驚幫襯左

開得藥房9成都撐警啦 而家生意咁差

咁可以同間野講
洗唔洗whatsapp通知你

要人警告？

呀呀呀！我射啦！
咁樣啊？

拍AV咩家陣

退咩貨姐
唔係班狗保護你地
啲貨俾暴徒偷晒啦

使乜姐去小紅書話加咗料嘅藥壯陽咪得囉

笑撚死
以佢地logic
如果店主得罪黑社會比人燒鋪
係咪又要廠商負責

［警世］這場運動失敗後你必會被清算

無人屌照開舖果間魚彈檔

黑警係保護緊你呀

知唔知邊間藥房？ 開名

今日先知亂射？ 如夢初醒

林鄭幾時會同聰聰一齊親自去道歉?

洗唔洗whatsapp通知你呀?

驚就唔好做生意

批評 同 斥？

扮黃？

果間咩香港仔魚蛋唔係仲有開門做生意呀?

啲藥可以玩完lu

咁係咪舉旗先再射就唔會追究？
哦...

connect 左好
記住唔好訓返了

講左咁耐係藍鋪 都唔知間鋪叫咩名

唔係撐警咩

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

仲有人食?!

為左保護商店 發得催淚彈

仲有藍絲食
都好食曬d化武

保護藥物

做唔到生意不特止 仲要啲貨都有問題

唔係撐警？

奶到雪雪聲仲唔射出黎咩 俾人口爆應該吞咗佢

捐比差佬嘛。。做乜要退?

驚就唔好開鋪啦，係得嗰到出現，就有風險

有山埃

仲開都已經無良到仆街

唔通要whatsapp通知你？

中國式邏輯無聽過？
偷渡去英國死左
仲唔係英國錯？

上環啲海味鋪都中撚晒彈 班海味老細唔敢嘈因為冇得claim 你真係食撚埋我果份

慘，聽日就會拉佢非法集結

抵撚死啦撐警藍屍俾黑警射撚爆，我最期待嘅畫面